大家好，我是特首，各位有甚麼想跟我說的嗎？

我會耐心聆聽大家的意見！

Hi手足

歡迎大家踴躍分享您的想法！

甚麼手足，我不明白你在説甚麽

請立刻離開，否則開槍

真暴力！

你同你老公幾耐冇行埋?

你幾時會做潘金蓮,幹掉你老公改嫁習近平?

你幾時死

屌你老母 仆街垃圾賤畜共產奴

第一次見自己申請俾人屌 屌你老母

剛才嘟錯code

呀

我搞錯咗

你先天條件做唔到潘金蓮 算啦 王婆OK

不過都要問你何時嫁習近平

請先自貼以證明身份
自貼即是貼上即場拍攝的一張本人及須手持一張寫上lihkg用戶名字以及會員數字的照片
會員數字可於帳號資料找出
多謝您的合作

請注意 本人並非網絡實名制的支持者
您作為公眾人物而又想由lihkg討論區中聆聽意見
如加上自貼照片可以聆聽到更實在的意見
否則會有用戶認為您不是林鄭月娥本人而胡亂提出意見
謝謝

收皮啦

尋晚比習大大屌得爽唔爽

我同老公十分恩愛！多謝關心！

這是秘密

習近平 明哂

太粗鄙了！

請不要晦辱我的偶像！

這是誹謗！
我很愛我老公的！

愛習近平唔係誹謗啊

支那人人都愛的

這個表情是甚麼意思？

冚家富貴

是祖國！請注意您的用詞！

沒禮貌！

祖國是大英帝國

請注意你的用詞

我身體很好，多謝關心。

冒認777,犯左國安法

香港自古以來就是中國的領土！
請盡早糾正謬誤！

誰是777？

鄭月娥個閪自古以來就是中國閪
請盡早記住事實

即係你覺得習大大屌你係對佢侮辱？
咁睇唔起自己呀？因為覺得自己好污糟？老母比至少二百萬香港人屌過

你個仔有冇屌柒你

自稱特首

鄭月娥個閪自古以來就是支那閪

呢個啱D

你應該問佢 你個仔有無jer

刁民！

一齊食扭扭薯條？

係一等刁民

請不要對我的家人作出人身攻擊！

這是疑問句

唔知就要問

因為真係唔肯定

連有無屎忽都成問題

根本沒有二百萬人！
這是反對派的政治宣傳！
市民千萬不要誤以為真！

我很久沒吃麥當勞了！

係呀

你講得啱呀

因為真實數係六百萬人嘛

粗鄙！

我收到很多市民意見支持政府施政！
請不要再罔顧事實！